Timo Werner正一垃圾水貨

之前睇佢打熱刺歐聯有一下必入球但係佢Miss咗就睇得出佢完全冇射手觸角
身材又唔高
打正前鋒又有gay奧特同埋埃巴喊
佢打winger都有得諗

都唔明買來做咩已經有兩個前鋒

買黎炒 你識條鐵咩 牛市呀

一定蝕

添姆雲拿掂既話
2018世界盃德國就唔駛分組賽出局啦

珍

車迷d米青

錢多真係大撚晒

我轟有西女人 跌倒達都唔使蝕啦 正股驚閪

馬蹄到時又會幫手接貨

水咗就賣畀馬體會

又夏域斯又Joao Felix
仲有攻破利物浦大門既女人達
加埋野獸沙皮狗

西甲冠軍有望

用緊morata筆錢

德國仲要佢1個打9號位
最後死死地氣踢返佢去打左翼先叫做好D